執到個藍色飛甩雞毛銀包有好撚多錢

其實好似係卡套
入面有兩張相一張學生証
有張五十蚊
我啱啱搭592往銅鑼灣方向
駛到灣仔嗰陣喺對面位見到
我自己懶所以廢事攞翻屋企再出post約物主交收
最後交咗俾巴士司機
懷疑係絲打黎
希望你搵到

好人好事